其實諗落煙民都有好多好處,被世人誤解

死撚返出去啦垃圾煙鏟
無位比你取暖啊
肺癌含家鏟死 屌你老母

椰...汁....炸豬.....:扒

樓主岀街咪又係死狗一條，你夠西膽岀街屌煙民咩

直接屌

五個就快死既煙鏟負皮